## Запуск
Для запуска решения - необходим poetry
Из директории test-2-solution
```sh
poetry install
```
Далее - для запуска сервера
```sh
make run_server
```

В параллельном терминале запускается клиент (из той же директории)
```sh
make run_client
```

## Команды для клиента
* **connect** - позволяет авторизоваться (подключиться в логике задачи) на сервере (необходим ввод логина и пароля в последствии)
* **connected** - вывод всех подключенных клиентов
* **authorized** - вывод всех клиентов, что не удалены
* **all** - вывод всех клиентов, в т.ч. удаленных
* **close** - перырывает работу приложения (аналогичным образом работает ctrl + c) - важно, что при авторизованном выходе - проводится выход на сервере (connected меняет свое положение в False), без авторизации - срабатывает штатно, сервер просто закрывает подключение
* **creds** - позволяет поменять username + password, достаточно ввести новую связку
* **drives** - выводит все жесткие диски в системе
* **delete** - удаляет клиента на сервере (меняет положение visible в False, сделано для сохранения истории клиентов)
* **stats** - выводит общую статистику по сервису
* **update** - позволяет обновить ram_size, cpu_count и drive_size
При вводе отсутствующей команды выводится подсказка

## Что получилось, что нет
В целом, все представленные задачи были решены, однако:
При росте проекта и задачи было бы неплохо использовать какие-либо библиотеки для Валидации и сериализации данных (сейчас используется сырой json) - например pydantic, adaptix
Так же было бы неплохо использовать ORM - SQLAlchemy, драйвер можно использовать тот же - aiosqlite + alembic для миграций
При росте проекта считаю немаловажным разделение логики на слои в соответствии с чистой архитектурой
На стороне клиента - хорошей идеей было бы сделать лучший вывод информации
Также, к сожалению не придумал идеи о том, какие тесты написать в данном случае (бизнес-логикафактически отсутствовала и решалась на стороне клиента)
